電話 lock screen 左下角有呢個icon

點解我電話lockscreen左下角會有呢個icon仔？

做咩負皮我